推消防員被狗打有撚用咩

到時消防高層出嚟解話你班廢柴咪又係淨係識係到yes sir thank you sir，一個消防被打關我撚事咩又唔係我被狗打，消防員，可

on9你估比自己友睇？
梗係比美國睇啦

習曱甴

On9你估我比手足睇？
我比啲自以為自己好守規矩既消防員睇咋

拉

外國先有呢啲畫面

係香港，只要有消防高層鳩噏幾句成班消防好似比人揸住春袋咁啦屌